電視熄唔到Sosad

有冇巴打試過熄極都熄唔到電視
Remote同機身都冇反應 咩掣都係
係咪壞左啦

請勿關燈

下世唔好買電視...

巴打你影個幅蟾蜍係邊度地方黎？